關於831，請聽細佬一句廢話

聽日絕對係圍捕，好似深水埗咁

今日既行為明顯係有殺錯沒放過。

手足們，見機行事

be water

831唔係所謂既end game

革命唔係一日半日會成功

革命係長遠

請保留有用之軀，不被捕，不受傷

要點做，自行決定

請提高安全意識，全身而退

sor for 19999

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

推

香港加油

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

勿忘初心

721

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel